\documentclass{edtkdoc}

%%%%%%%% Mise en forme, TABLEAUX, COULEURS ET POLICES %%%%%%%%%%%%%%%%
\definecolor{bleu}{rgb}{0.50,0.751,29.16}
\definecolor{bleu_clair}{rgb}{0.65,0.85,3.30}
\definecolor{gris_fonce}{rgb}{0.647,0.647,0.647}
\definecolor{gris_clair}{rgb}{0.76,0.76,0.76}

%%%%%%%% DEFINITION DE LA MISE EN PAGE DE LA LETTRE %%%%%%%%%%%%%%%%
\geometry{hmargin=2cm,vmargin={3.5cm,1cm},includefoot}

\setlength{\parskip}{20pt}

\begin{document}
\newcommand{\DEBUT}{}

\newcommand{\COURRIER}{
\edToAddrList{xADRLN}

\normalsize\mdseries
\vspace{2.5cm}

\scriptsize{
Caisse {\CAISSE}\\
Pour toute information complémentaire\\
sur ce relevé de prestations:
}

\normalsize{\edListToLines{xADREM}\\
Tel:{\TEL}
}

\vspace{40pt}
\hspace{270pt}le {\today},

\vspace{60pt}
\textbf{\Huge{Relevé de prestations \ANNEE}}

\vspace{40pt}
\parbox{\textwidth}{
Madame, Monsieur,

\vspace{0.5cm}
Voici le relevé des prestations (indemnités journalières et/ou pension d'invalidité)
que vous devez déclarer aux services fiscaux, et le cas échéant, à votre caisse
d'allocations familliales (CAF) ou à tout autre organisme versant des prestations
familliales.

\vspace{0.5cm}
Votre numéro de sécurité sociale : {\NUMSS}
}

\begin{tabular}{C{0.341\textwidth}@{\hspace{13pt}}L{0.2\textwidth}@{\hspace{13pt}}C{0.371\textwidth}}
\cellcolor{gris_clair}{}{\vspace{0.5cm}} & \cellcolor{gris_clair}{Montant à déclarer au centre des impôts (1)}{\vspace{1cm}} &
\cellcolor{gris_clair} {Montant net perçu à déclarer à votre CAF ou à tout organisme versant des prestations familiales (2)}{\vspace{0.5cm}}\\
\end{tabular}\\
\begin{tabular}{L{0.341\textwidth}@{\hspace{13pt}}R{0.2\textwidth}@{\hspace{13pt}}R{0.371\textwidth}}
\cellcolor{gris_clair}{Nature des prestations} & \cellcolor{gris_clair}{en Euros} &
\cellcolor{gris_clair}{en Euros}\\
\end{tabular}

\begin{tabular}{L{0.341\textwidth}@{\hspace{13pt}}R{0.2\textwidth}@{\hspace{13pt}}R{0.371\textwidth}}
\cellcolor{gris_clair}{Indemnités journalières} & \cellcolor{gris_clair}{\numprint{\MTTUN}} &
\cellcolor{gris_clair} {\numprint{\MTTDEUX}}\\
\cellcolor{gris_clair}{nombre :\NBIJ}{\vspace{0.5cm}} & \cellcolor{gris_clair}{}{\vspace{0.5cm}} &
\cellcolor{gris_clair} {}{\vspace{0.5cm}}\\
\end{tabular}\\
\begin{tabular}{L{0.341\textwidth}@{\hspace{13pt}}R{0.2\textwidth}@{\hspace{13pt}}R{0.371\textwidth}}
\cellcolor{gris_clair}{Pension invalidité} & \cellcolor{gris_clair}{} &
\cellcolor{gris_clair}{}\\
\end{tabular}

\vspace{20pt}
\parbox{\textwidth}{
\scriptsize{
(1) Conformément à la législation en vigueur (article 79 et 80 quinqies du code général des impôts),
ne figurent pas dans ces montants certaines prestations en espèces (maladies de longue durée,
accident du travail ou maladie professionnelle) ainsi que la part de CSG déductible du revenu
imposable. En revanche la CRDS et la part de CSG non déductible du revenu imposable sont intégrées.\\
(2) Pour les CAF le montant des indemnités journalières liées à un accident du travail ou une maladie
professionnelle est pris en compte (article R 531.10 du code de la sécurité sociale).
}}

\newdoc
}

\input{LRP-PRSIJ.txt}
\end{document}
